[Apple Watch] Clockology 正式上線啦!!! 自己整錶面, 唔係大陸野 (1)

[quote]
Clockology 是來自國外開發者 Andrews 作品，比起靜靜錶盤比較不同是，這款工具完全免費，甚至不需要擔心 App 用到一半可能會被撤銷要再次重新安裝，至於主題則是會有不少用戶釋出免費主題，但主題量與精緻度與 靜靜錶盤 會有非常大差異，優勢是在免費，任何人都可以自訂編輯和下載別人分享主題風格，算是值得一用。

Source from MrMad :

Download :

去除右上角小鐘插件 :

官方 FB Page, 大量錶面都係係度下載來用 :

人地 Share 既錶面 :

有太多 Share 唔晒, 自己去搵啱既用啦!!!

大家一齊研究 分享下. 我都係朝早先裝

fallout個好正

啲人自己整, 淨係 Fallout 都有幾款

推

人地 Share 既錶面 :
條link唔得既？

Sorry 要入咗 Fan Page 先

大家唔好意思~ 要先入咗佢地 Official FB Page 睇到其他全球網友 Share 既錶面~

好靚

已經試咗佢入面啲 Function 完全係 work, Location 跟返定位, 天氣如果我地用開 C. degree 都會跟返用 C.

原來都只係開住個app 有啲唔方便

Ironman 都好正

有咩困擾到
佢照可以睇 notification 同 setting.
輕輕掂住上 / 下錶面一陣就可以拖返出來用

會唔會更加食電 雖然開住always on 係咪都要日差

未批入gp未試用到

電量感覺無咩分別. 我會熄咗 always on . 因為如果開住 always on 就算加咗插件都會右上角有個小鐘

正呀

巴打岩岩入左gp 我搵唔到你第一張圖個個

邊個? DarthVader?

係呀 係邊搵到

LM

謝試吓自己改第隻公仔先

有個唔好處就係冇得拉notifications 落黎

可以拉. 掂住錶面上邊一陣就可以照拉

試下先啦

即係點 唔可以就咁用 ？

我會咁同步入去

會唔會睇唔到信息？

手錶彈app點搞

join咗FB page，待覆

入唔入得返去? 我暫時未試過, 始終 1.0 慢慢會 fix 既.

Sync要好耐？ 禁左都唔轉

fallout 有無link 搵唔到thx

我自己未試一次過 Sync 多個錶面, 諗住夜晚再試.
暫時我都係想用邊個就係電話轉, 不過我見呢個台灣人整到~
巴打你又幫手試下?~

推一推
正野

入 FB page 相簿有幾個, 慢慢搵一定有

PISH

唔識用去除右上角小鐘插件，down都down唔到

用 Safari download 直接打開佢會叫你做一次 Sync 之後電話手錶重開一次應該就會無咗小鐘, 我係咁樣

唔該哂，不過錶app 係咁彈好難搞
好快又彈要再開app

幾正

錶幾代

我都係

第4代

啊！ 唔好手動蓋錶面熄mon 佢會當 exit app
同埋做下面個 setting

試下先thx
好耐無用過錶開app，唔記得有呢d setting

隻錶 / 電話個錶app 都整到

pish

Pish

我初初都係, 之後REBOOT 隻錶就OK

我都狂彈

上面我有個人分享, 可以睇返點搞~

s3 用左幾粒鐘 開左長註app
無任何彈app 輕機之類問題
至於食唔食電我唔care 因為我不嬲一日一充

巴打識用

有無毒架

巴打我同你一樣都係入唔到

有
岩岩收到通知彈出黎話附近人妻需要刺激外遇

點解要入GROUP 咁神祕

入唔到啲咩野啊~

出s4果時勁想換 之後忍到
出s5再忍
原本諗住s6出就換
點知家下錶面咁自由真係要再諗諗

有. 中咗毒唔想用平時啲錶面了

識玩一定要玩神秘房
屌你咩 Official admitted Fan Page 來架

再觀望下啦, 不過 S3 好似仲係細錶面

又要等入GROUP
ON99

好快批

用緊
多謝樓主開心share

好似有d 劣質

點解你地咁都接受到
好垃圾wo

因為市面上無取代品而佢又提供到咁既野出來.
你大可以唔用喎

情況同galaxy watch app一樣
錶面花多眼亂，要慢慢揀先啱心水

而且唔覺有咩咁劣質 引戰慢行唔送.
之前見你係 Konosuba po 同 Exo Heroes 都成日係度搞事

而加起碼有得揀

係，之前android watch都玩過

咁的確唔少只係拉張圖出黎就算
但家下app 叫做支援埋健身圈 心跳 電量等等
之前有咁既功能放到落錶面既app全部要錢咁制

多劣係因為人人都做得 唔奇

呢個正

有down LED WATCH FACE

撞爆左mon右上角，9月完apple care,臨完前俾$548又一條好漢

我會等 6 換新

原來咁多人僧 Ironman

我有諗過，但除非佢有touch id解鎖，牙膏式我都未必換

可以照拉通知欄

小弟用緊s5 我想問點解明明我3D touch個我想要果個錶面 lock左之後 一按錶冠 又會出番哂去最開始個錶面見番本黎個wallpaper

同埋係咪一定要tick屏幕always on先用到

係咁彈app

係咪要set呢個

因為佢本質上係一個 app 來 所以你錶冠就會退出

是 我 set 咗

其實有點on9
開完其他app 又要突登開返個face app

咁撚搵笨 唔該哂巴打

咁樣長開個apps run住咪好食電？

唔覺好食電 好似無分別

咁點解d人開重開機就可以冇左右上角個時間？

佢係個apps 重開咪kill左個apps?

我重開左個時間都仲係到

無計喎 除非 Apple 開放 Default app 可以揀邊個

第一頁我有放埋個去小鐘插件...

重新開錶會乜都冇哂 又要從同步過 正唔正常

正常

我restart隻錶就冇彈

唔係好明點樣移除右上角個時間

唔係多人憎 Ironman，係呢個錶面真心好柒，啲顏色運用完全無design sense

咁卡通

原來係我無 taste

就係裝咗都仲有個鐘

裝舊野

S5 turn off Always on, 裝完舊野 sync 一次 手錶電話重新開機

S2
再試下先

應該同 S 幾無關

搞掂full screen了

Very good

Sync 咗好耐都無反應

#28 暫時建議用邊個手Sync 邊個先

唉，買左apple care + ，手錶未爛，但好想換新....

link?

有無師兄搵到fallout嗰款入咗group都搵唔到

追下post 我有貼
同埋搵錶款去相簿搵

衰D果句
整爛佢

巴打，好難落手

Btw , 包唔包錶帶？

一念天堂

明既

想問下邊到有得del 番個插件

點解要 del ? 我諗重裝個個 app 會無咗

入左個fb gp 睇完冇個鐘意就想del

就咁del 咪得

我畫面無呢個閃電logo

Click 入去想同步既錶面

想問吓Chok 巴點整到full screen

就係入到去上面個畫面無閃電logo

裝插件

reboot電話+錶

我係3D touch個file sync to watch
好方便

Sync 完o 的新錶面，係唔係沒得左右轉

我會lock 咗佢

個插件喎 唔係講個app

有得入片幾爽

個所謂插件都係用落個APP 度.... 如果你要DEL 個安裝FILE 既睇你本身下載咗落邊度.應該都係 ICLOUD DRIVE 入面既下載項目入面

即係支持 MOV.?

暫時入嗰啲都係mp4
同埋大過5MB嘅話好似話會慢

裝邊個插件？

搵到了，但唔識裝

當錶面咁sync入錶

仆街，5月既交易記錄佢唔帶去apple 張卡到既

拎唔到津貼呀屌！

S3 好似Full screen 唔到

我S2

可以share 呢個比我

都係搵唔到同埋係咪唔鎖錶先用到？

ching可以試下關一關個藍芽再開,我重開就得左
一係試埋reboot iphone同apple watch

而家入錶面入順咗之後瘋狂入都好快

台灣手足整既

覺得好快會有連豬連狗系列

正啊

入面一定有 唔好手動鎖錶

係邊搵？ Fan Page 有嗎？

今朝有個更新 更完之後同步自己一堆錶面快咗

CREDIT:⌚️錶盤測試學院「Taiwan」台灣🇹🇼🇹🇼 fb group

好鬼正

整到full screen

但開住個app idle一陣就會彈左個時間出黎

請問係咪set漏野？

已經開左always on

想請教大家
我隻apple watch 4 下載唔到app，會顯示「無法購買app 請從iphone上的apple watch app登入你的apple id」

但我明明登入左架喎 點解

仿真錶面好好J

去手錶APP --> 一般 --> 喚醒螢幕 --> 喚醒螢幕時顯示上一個APP 揀 "總是"
S5 要熄 Always On

Ching 想問問係邊個插件

#1 ......

app background refresh 開唔開好？
驚食電

我整走左右上角個鐘 但係做唔到fullscreen 係咪有啲野我做錯左

想搞清楚先 fullscreen係咪指apple watch度clockology個面版再fit啲 因為我e+差唔多用邊個clock係邊邊位都係有啲黑色咁 我用緊aw2

Chok 巴講個 Fullscreen 係指整走個鐘仔.
Clockology 暫時好似用淨少少位

都係一日一叉架啦...

明哂 thx 巴打

我用呢個wf 淨係睇到steps 有update ，其他distance calories bpm 都係0

你睇睇設定果度係唔係無比足授權去read 你data

正解

得左 感激巴打
仲以為可以always on咁長開個app
原來自己理解錯

唔得啦. 佢始終唔係 Default App.

如果佢有得 touch app 開就好

Apple 唔落架都偷笑，一直以為呢個 app 無上架既一日

apple 下兩個os 會偷黎自己用

首先落架咗先，然後買起 Clockology

晏少少整合下一路討論落來既野再 PIN 一次先~

先test客製化錶面嘅耗電量同穩定性
再決定買起佢

PK APPLE 都係咁

都幾饂電

今集 7 點半到而加仲有 89 電

s3 42mm
琴晚9點100%用到依一刻變70%
都係還可以
但慣左兩日一charge 就可能要諗諗

S2太垃圾裝唔到
等S6

有好多靚既都無link

CHOK 巴都係 S2 裝到.
你點裝唔到?

例如?

我隻S2鳩鳩地
應該有問題

係咪裝唔到落錶你意思?
通常咁既情況要 重新配對

重配左N次
之前炒到update唔到os比埋天才搞
半放棄mode

So sad

仲有侵權錶面唔比上架

如果返屋企仲有60%🔋以上
應該都冇太大問題

其實咁變咗無意思
所以有機會唔玩得好耐

同apps一樣，審查過先比上架。依家係第三方app,咪隻眼開隻眼閉

有無link

雖然自欺欺人
好在我隻錶要黎八達通同睇msg

我諗大部份人都係睇notification 用多
運動果陣先用下app
或者出門果下用music/spotify

通精啲人貼出來之後下面 comment 都會有人求 link

無

用緊S2好順 係咁入錶面喎

俾啲心機搵下啦

係電話手錶 app set 埋咁樣就可以任何時候雙點錶冠就返返 Clockology

Oh 係喎，但比足晒差distance 仲係read 唔到

其實係咪應該仲有網係集中D
FACEBOOK GROUP 好難揾

佢個 Facebook Grp 仲唔夠集中咩... 相簿入面 300 幾個錶面....

㩒兩吓即出錶面，正

唔識sync

咪揀完一堆錶面之後 sync

係撳完無反應
Reboot 無數次都係咁

一邊整果時諗緊呢張預設背景好有數碼暴龍feel
結果整出嚟咁樣

樓上 即係點樣

sync 果時錶要著 開緊個app

即係點樣

依層就唔知
我好正常

變咗好暴龍機feel

可唔可以影實際落咗錶點樣

今日起暫時遇到2次 應該係彈app? 定係applewatch 主動kill app
抬手著moon 係show 左applewatch 錶面
要自己禁制入返app

我覺得 OK 喎

你自己整架?

係呀，用個apps預設張背景圖砌出嚟

原色綠同調色之後上面的藍色好似都幾好
猶豫緊save邊隻色

有無人整隻亞古獸係背景行下行下

諗緊張 DarthVader 隻公仔換做 8 BIT 亞古獸

擺佢個幾鐘終於sync到
但又有個問題出現
裝完enablebeta 右上角個時間長期出現

裝完之後錶同電話重新開一次.

同步咗好耐都同步唔到

down this

終於都正常用到
鏟app>一齊reboot>裝clockolgy>一齊reboot>裝enablebeta>reboot

呢個錶面係幾有FEEL

要咁多步驟嘅

好似個個都唔同咁...我當初淨係裝完 clockology ... 裝 beta, Sync 完一次之後兩邊都重新開就搞掂

成日打開冇跳番去錶面APP
已經SET左跳番去最後個APP到

跟我 #202 咁 SET 方便好多

頭先死咗好耐 post

download咗個右上角小鐘插件
但係同步咗都仲有個小鐘
想問下要點搞?

手錶手機重新開機

自膠
追咗post試咗ok
不過我用fallout個設計有d搞笑
當我扭個錶冠嘅時候個時間會跟住郁

好似無咩新

我雙點錶冠係去last app...同呢個setting無關...

原來個個design都係一扭錶冠就郁時間
可以點搞?

跟呢個setting 做完 就淨係會跳返去 Clockology

有咩搞等佢 fix

應該話無得搞，
本身 Apple Watch 係俾我地扭時間去睇有咩日程架嘛 嚇鬼咩

係 個個錶面都係咁

本身design

幾正 終於可以整watch face

down完人哋嗰啲仲有得自己微調下

美中不足用唔晒個mon apple 幾時抄橋，唔介意課金

係喎，聽你咁講先知會咁

set咗㩒兩下錶冠只會開clockology
但最近開嘅app唔係佢
㩒兩下會暫時失效
似乎係Apple watch設計所限

有冇link

唔小心整歪咗枝針
又冇即刻undo仲有冇得救

有冇教學

唔知點解我用aw3入4百幾kb個錶面一直都係同步中個畫面過唔到

但幾十kb就好快過到

有無巴打知道點解？

5MB都係等十幾廿秒 S2

咁奇怪

因為我試過重裝等等都搞唔掂

gif圖轉做片咁入
不過可能S2 load得慢 每次開mon都會黑一黑先彈亞古獸出嚟

我s2裝唔到個app入表，係咪有咩問題？

點解我熄左mon再開mon會變返原先apple watch個錶面。
知唔知點搞

between chok巴可唔可以share呢個錶面俾大家用？

好似唔得？

我啱啱down咗用到喎

update隻錶？

時得時唔得既..

lm

我都係呢個畫面係唔係隻watch太舊玩唔到？

reboot 電話手錶

用喜好項目都唔得？

正喎

唔可以手動熄錶面

嘩正，遇怪魔會唔會即刻變大過

喜好得一個clockology好係咁

installed

感謝 Chok 巴

右上個時間點熄

#1 ... 裝個插件 一開跟佢 Sync 一次....然後手錶同電話都重新開機

用左個錶面，係咪就用唔到notification bar 同 control centre?

notification bar 㩒實上面拉落來就得

control center 未試

輕按錶面頂部或底部一陣就會彈出嚟

可以. 輕掂住錶頂 / 底 就可以拉返佢兩個出來

用緊S4都係會黑一黑先彈

Thanks用緊chok巴個錶面好開心

玩左兩日
放棄了

再見

今日起成日著moon 係applewatch 錶面

想問係咩插件

官方既程式來...用來開咗個 beta mode 可以 hide 右上鐘

想知用會郁嘅圖做wallpaper會唔會食電咗
有冇人實測

有冇人知點解錶面個steps係0 唔識count
但係開返watch 個activity app
佢又會顯示4千幾步
就係個face顯示為0

電話開返 Clockology 個APP 去設定, 權限開返晒俾佢未?

正常都會既. 等 Chok 巴今日試足一日睇下點佢隻會用既亞古獸

睇過 allow左
我試過關左權限再開返都唔得

好正，已經用緊好多謝你

得咗 thx

月份 星期 個d點轉英文

佢好似跟 System Language

可以試下係 iPhone 設定 --> Clockology --> 最底有個偏好語言

快啲出S6啦

個watch 個app 成日過一陣自己彈左，點搞

fix 左了，係setting set 番原來， 自膠

依個skill新post 嗰陣要整合
輕掂半秒未必個個會留意

有排都未推到新 有無巴打有心整合一堆 skill reply 然後我置頂

想問語言係點轉？

呢幾日隻錶比平時用多左電 gen5
8點出門帶到而家1點100%出得返85%
淨係download左個app未用 用左唔知得返幾多電

左右swipe表面轉左第二個圖 keep住swipe 都轉唔返自己set果個。。

係咪一定要用iphone開app 同步返？

未用又點 drain 你電 Check 下係咪真係 Clockology 先啦

係啊 如果你淨係 Sync 一個你一轉走就會無咗.

S4今朝到依家仲有80%，唔算大食
但叉電要閂app，如果唔係會發熱

覺得係bug，我同步30個嘅時間
仲耐過sync 1個錶面

我而加都係 sync 晒自己堆野. 無問題開心使用中

chok巴用chokology chok多兩次就會變大
total 40mm變44mm.....

fb係你fans 嗰個group定就咁叫clockology

我貼出來 AWgroup 嗰個就係~

冇手動熄錶都彈喎

點sync都開唔到beta mode

終於得左 係第度dl個beta.clock先work

係整唔到同秒數同步 睇吓有無巴打可以再執執佢

Btw邊嚟心跳171

咁睇嚟係app問題

171 AW 肯定會不停warn你
Casio依款好classic好有feel

不過始終好似仲未擺到聲 得內置嗰啲音效
如果唔係我就屌你老味整每一個鐘頭響一次

太一我好肚餓呀

呢個下載錶面s5可否長期顯示

煩到PK

如果唔係內置app，d圖示會變成咩？

唔明你想問乜

連豬跳舞？

今日裝咗，好似有啲複雜，要研究下！
隻watch終於可以多啲個人化。

唔明整錶面係咩原理
好像內置d錶面，內置app可能有d特效，但其他app會只出番原本app既圖示

可能1999

ching, 可唔可以些牙下呢個

冇野

點解 sync 唔到？

用咗兩日幾好，睇完notifications即刻去返錶面
依個位同原生一樣流暢

有冇興趣整

please

我真係睇唔明你講咩

你地會整幾多function喺錶面？我平時用開4-5個app
有冇計可以整晒落去但個版面都唔亂

應該唔係壞 最多係bug

隻錶up到最新beta都好地地

Google左OS 6開始有災情
但我救唔到 Reset repair左N次啦
天才領左去唔知做左乜春野介硬update到OS

下載完 跟住開app都無，點整？ 要整AC?好似要比錢

點呀，無詳細步驟，用唔到人地既錶面

一步一步講啦

Wow 超靚！

按完下載都用唔到

1. Download app in phone
2. Download app in watch
3. Download .clock file
4. Open file by app
5. 開著隻錶同一個app, 喺電話app select file and Click sync (閃電icon)
6. 等

呢隻app既精華就係用動態錶面

CHOK巴喺邊搵gif

S5 好順暢

係咪唔可以手動熄mon一熄就會去番原本錶面

點解我add完會show唔到 但太一又show到喎

用左兩日，本身諗住有無都無乜所謂，
之前真心覺得好玩，日日換錶面

Yesssssss

之後定之前

之後先岩🤣

好有以前Sony Ericsson手機主題D感覺

柒撚到廢時講野 重好意思問人係咪唔鐘意ironman

好撚正

點樣整走個鐘

爬下文

點解我個fd個clockology app裝完有百幾個example clock係入面，我個app一個example都冇

根本整唔到

用唔撚到呀,下載完 同步資料夾 手錶都無

搞左我2粒鐘

話舊電壞有無得成隻換?
寄返係咪淨錶就OK?
不銹鋼好撚好J想再戰一年

想問一下有無人知點顯示嗰天氣溫度

精靈同我講只要你肯俾548正路都肯換新

我爆mon角都係俾548換新，前後岩岩等左一星期

想要Casio 有冇巴打可以share?

裝第一頁個"_Enablebeta"

好正呀

首先下載左 連豬，圖片移過去？
彈出去，同步資料夾？

之後點

？？

用左真係會燒電左

廢apps,用唔撚到

個app好bug 我自己都入唔到連豬

google agumon

冇 所以冇整落去

不如你上youtube搜尋影片睇一次點入

叫你裝第一頁個beta又唔撚裝
就係度發脾氣話用唔到

我係佢官方group down嗰啲有啲人係入到Gif圖

但係我哋自己整淨得 Image / Video

整錶面係好有趣嘅事，佢仲乜咁噪

長開緊app緊係

Facebook 上找的

我反而覺得無alway on 咁燒

正常吖，始終個mon唔係長着
用緊跳針、Casio都唔算大食

覺得倒水可能係因為未揀好用邊個 轉嚟轉去
又係咁入新錶面

又係 平時都冇試過成日玩隻錶

呢個好正

搵左好耐

多謝晒

link

我sync 極都彈app

星期六日一齊chok連豬舞相認

唔知點解我同步極都入唔到download 左嘅錶面要係錶面右上角有個黃色icon 果d 先入到，其實咩多活動錶面係咩意思？求指教

我reboot完手錶電話之後 就可以就咁3D touch個file sync入去

Lm學野

好似只係有右上角呢個icon 嘅先同步到

唔洗喎

如果想整得靚有feel真係好難好複雜
好多人都整到好似以前sony ericsson啲手機theme咁

原來要再download 個file 叫EnableBeta.clock，用到了感謝

而加見啲靚既彷真錶面，好後悔唔係買鋼版Apple watch Sport 版用嗰啲好唔啱味道

放心，s6就去

Down左 勁7 fri變左週五 jun變左6月
啲字有冇辦法變返英文？

S5 換 S6 好似好敗家

？咪直接揀天氣

吓.... 對唔住囉

點下載呀touch一下
定長touch?

裝完enablebeta右上角個鐘仲係到

Dllm
原來要用safari先下載到

你自己電話用緊中文下話

On

呢個圖案意思係個錶面會用到Activity 既資訊

隻錶一熄左個app要重新入過啲錶面？

iPhone語言及地區加多個英文
之後去返前一頁 設定 > Clockology
偏好語言揀英文就得
電子錶theme會靚好多

係咪冇㩒Select All > 閃電
之後Sync to Apple Watch就唔使再入過
第一次可以Replace Clocks
整走watch app入面預設嘅faces

Save to Dropbox?

真係save係iCloud

直接save係iCloud

真係，我都換咗英文版

係呀，隻錶有中文同啲波衫有中文一樣咁柒

好正呀，感謝巴打分享

喂 得左 唔該哂

愈用愈覺得s3無全moon 顯示搞到有d 錶面唔好睇

用緊 S5 44mm Sport 後侮唔買正常版

正常係指膠帶版？

不鏽鋼版 配返皮帶 / 鋼織

真皮不了份人易出汗
鋼睇邊款
以前用開knockoff 版既鋼loop 成日夾手毛好痛呀唔知apple 正版會唔會咁

正版應該唔會啦，而加鋁錶身感覺太輕薄Carry 唔起啲彷真錶面

我都用緊鋁+鋼帶

可以整個彷真錶面再影影效果嗎

會唔會夾手毛

巴打直接去手毛可能實際啲

過左落錶開面點整走個時間佢

爬文

所以要用黑底既face ，淡化條黑邊

Casio錶面黑鋁已經好有feel

可share?

唔係幾好用⋯ 都係用返原生錶面算

Casio Spaceman 嗰個好正. 好精緻

88

想問可以點加gip 圖

照加相咁加落去.

隻錶著mon時要reload跳一下先啱返時間 你地係咪咁

S5. 有時都會. 不過好快既事, 0.5 秒左右

有無人set 好哂setting
但隔一頭半個鐘都係變返aw official face?

s4

S2 sync親都彈app

我整到第2日 終於整到啦

恭喜恭喜

完全唔知點解我只可以同步example clock,而所有其他人整嘅就會kick住係同步中無反應

S4一樣

建議第一次 sync 好多既話 set 咗錶面可以長著 70 秒先.
咁樣唔會半途熄咗 mon 又 sync 唔到.

之前都set左70秒同總是

又reset左隻錶同重裝app之類都無用

利申s3

試下兩邊都重新開下機...

重開左搞掂thanks

世界上 99% 既電子問題都可以透過重新開機解決
利申 : Doctor of CS

用就一定冇咁好用 但係有得換樣

我唔得嘅 要轉做片

係咩. 我以為你張都係 GIF 來.

same

入gif會變定格圖

留名等睇 Apple 抄左條橋，變 offical 功能 🙄

呢個係可預見既事

點hide右上角個時間?

樓主不如你 pin 左果句裝BETA + LINK + REBOOT 可以 hide 左個時間啦

幾樓

邊個連登仔今日一點左右係又一城士多用緊連豬錶面
認左佢

係#1

啱啱睇唔到

同問，整唔到

s5個always on咁就廢咗

FAQ - 有任何問題請睇咗呢度先再問

Q1. 邊度搵人地既錶面下載 ?
A1. 入 Clockology Official FB Fan Page :

之後去佢地個相簿. 人地 Share 咗條 link 用 Safari 開再下載.

Q2. 點樣收埋右上角個鐘仔 ?
A2. 下載呢個官方提供既插件 :

之後用 Clockology 打開佢 Sync 一次. --> 手錶 & 電話都重新開機 正常就會得咗. 如果 S5 / 往後更新既版本要 熄埋 Always On Function.

Q3. 點解個錶面間唔時會無咗跳返出去 ?
A3. 去電話 Watch App --> 一般 --> 喚醒螢幕 --> 最底個 Option 揀 "總是"

Q4. Sync 好耐都無反應, 卡住點搞 ?
A4. 如果一次過同步好多個新錶面, 去電話 Watch App --> 一般 --> 喚醒螢幕 --> 第二項轉做 70 秒 等佢唔洗中途熄咗 Mon. 都係再唔得既 錶 & 電話都重新開機啦, 電子產品 99% 既問題都係咁解決.

假如有新PO 呢頁麻煩開係 #2

設定＞健康＞Clockology 打開權限

根本就係apple 太封閉
要講個app 係有好多不便但仲自由過apple 果隻

如果watch 有jb 可能會更美好

其實佢暗咗都會有個時間係右上
有冇得整中間啊屌

冇咗最底 果行banner既？
唔夠位？

唔想just do it

跑緊步

開比人整我驚啲電一日都唔夠用

點會唔夠

可以share?

除左facebook 仲有邊到可以搵到主題

1日實夠... 又唔係開運動mode 要gps 食電

一直覺得Apple watch內置faces變化太少
仿真錶面先至用盡個mon

得返指南針

Q5. iPhone用中文，錶面點出英文？
A5. 去設定 > 一般 > 語言與地區，新增多一個English
返設定 > Clockology > 最底會多咗偏好語言 > 英文

Q6. 點睇通知、control center？
A6. 一樣係向上/下拉，比平時等多0.5秒，震一下就可以拉

係喎一陣加埋

FAQ - 有任何問題請睇咗呢度先再問

Q1. 邊度搵人地既錶面下載 ?
A1. 入 Clockology Official FB Fan Page :

之後去佢地個相簿. 人地 Share 咗條 link 用 Safari 開再下載.

Q2. 點樣收埋右上角個鐘仔 ?
A2. 下載呢個官方提供既插件 :

之後用 Clockology 打開佢 Sync 一次. --> 手錶 & 電話都重新開機 正常就會得咗. 如果 S5 / 往後更新既版本要 熄埋 Always On Function.

Q3. 點解個錶面間唔時會無咗跳返出去 ?
A3. 去電話 Watch App --> 一般 --> 喚醒螢幕 --> 最底個 Option 揀 "總是"

Q4. Sync 好耐都無反應, 卡住點搞 ?
A4. 如果一次過同步好多個新錶面, 去電話 Watch App --> 一般 --> 喚醒螢幕 --> 第二項轉做 70 秒 等佢唔洗中途熄咗 Mon. 都係再唔得既 錶 & 電話都重新開機啦, 電子產品 99% 既問題都係咁解決.

Q5. iPhone用中文，錶面點出英文？
A5. 去設定 > 一般 > 語言與地區，新增多一個English
返設定 > Clockology > 最底會多咗偏好語言 > 英文

Q6. 點睇通知、control center？
A6. 一樣係向上/下拉，比平時等多0.5秒，震一下就可以拉

【立會初選】約束政棍 要靠選民！ 全民簽名宣言 「三投三不投」！

想問下聽歌果陣有無得唔轉去now playing果頁

好想要

apple如果開放比用戶整錶面再share～～～～任天堂，sony，casio，火柴頭.......表示：機會黎喇飛雲，仲唔拎返幾百億版權發大財？！

apple插手就會iTunes逐個錶面買

8 蚊一個

無 bug 又唔大食系統資源，$8 其實無咩所謂

個錶面顯示唔到天氣溫度，淨係顯示 -，有無巴打知咩問題？

現實邊止 8 蚊

未授權. 應該係

錶嘅天氣首先要開定位，試下

邊度撳到天氣個授權出黎，搵咗好耐setting 都搵唔到

成功咗，唔該晒巴打
原來要開定位先得

可以考慮加埋Q&A
btw Q6字撞色有啲難睇

咁用咩色好

紫紅棕色未用過都ok
某啲color輪到白色theme難睇
連囝有冇得搞

點解會sync唔到
明明有擺電量同天氣

點解用用下都係會彈左去原本個錶表
已經係setting 喚醒到較左 都係唔得

好奇怪 就算set啱晒有時都會彈返出去

頻率高唔高
我用完健身app變返原錶面係正常現象
無故彈試過1, 2次到，唔算多

係 但佢又冇kill到app

不停同步唔到錶面，都幾煩，又要放入cloud drive又點
屌佢老母

你裝左呢個未呀？

我隻錶裝極都裝唔到

好似無咩新靚

巴打你點去背
我用gif 轉video會有黑背景

iCloud drive由出到而家都冇開過
直接files app算

兩邊重新開，唔得就隻錶重新配

窮L用, 好滿足

用左咁耐，覺得always on仲晒電，正正常常咁睇錶，基本上用到兩日添

其實正常咁用 真係夠玩
爭在唔係原生有時會彈/reboot冇咗錶面

no pay ok la, 有錢買隻堅既hermes 就冇呢個問題啦.

兩日咁勁
clockology返到屋企得返30%

留名

走啦垃圾

我都想
Custom watch face不知恨咗佢出幾耐

老實講，呢個功能佢地一定有諗過，我諗係版權問題傾唔成

都唔係太食電 同平時差唔多

個心跳同步距冇郁過，係咪有額外setting?

用到clockology
但過一陣睇錶又變返apple default face
想問點解決

最主要我覺得係佢俾你customize watch face
佢啲Nike Hermes 特別版唔使賣啦

我都block咗佢
邊個黎？

$0.5

關於Apple watch嘅會員我淨係諗到一個

我都係諗到果條友
但我係完全封鎖咗佢

我都BLOCK左, 但都唔記得

我只係好簡單想要就咁羅馬數字姐
唔洗有咩名牌嫁，咁都無

s4係頂到兩日嘅

前題係你mite 哂啲tg channel
唔係一日半就收皮

自己改 / 整

會唔會好過分

可以share嗎

會唔會太快

比卡超 可唔可以share個原圖比我

將字變成時間日期浮出嚟

Google search " Pikachu running gif " 第一個已經係

點先可以黑色？

Li個有冇link

感謝

可以自己砌出黎，但唔可以分享。或者apple比名牌自制收費錶面

就算佢而家剩係出可以 watch store買 watch face，都賺死佢

發現咗個新方法唔洗reboot錶 電話

sync完beta .clock落錶 照keep住clockology唔好出app

hold實錶power button
出咗熄機嗰個畫面

再hold實home button等佢彈app
再開返clockology就冇咗個鐘仔

Watch face配主題錶帶又係一門生意

試咗work
剛剛中bug啲faces淨返beta.clock + 1個錶面
鐘仔都彈返出嚟
係咪裝得太多faces

佢唔會比你customize啦，賣錶面真係可以好好揾

我都試過 應該係太多

Clockology對Hermes有啲威脅
唔使買貴錶都有faces用
Nike相對冇太大影響

話就話我整 但其實係人地整好嘅hermes face度細改color, font
所以一定唔會賣錢 而且又唔難整

係咪加唔到gif? 想整連狗

真係可以玩？

同求

google大神

好難搵 用咩關鍵字

英文名 跟住搵gif

Chok 巴好鬼勁

點解成日㩒左閃電都同步唔到

有無link 啊？

好有心機
我全部都係down人地嗰啲就算

Me 2. 好懶，down 人地嗰啲已經好滿足
同埋自問無咩藝術天份

photoshop嗰類嘢

以為國絲冇玩，冇乜留言

因為都係齋down嚟用
唔會有咩問題想講

試下先

想問下啲錶面係咪同步唔到啲心跳同步數

同步到丫

巴打可唔可以教下

想問Hide左右上角個鐘既patch 裝左會唔會有問題？
用第二啲app會唔會都hide左

佢自動同步嫁

下點解我冇既重裝過都唔得

Thx 巴打真係得左

咁就好啦

之前仲發脾氣話好難用唔玩

好似唔係佢來

整左2個

忽然興起要整

我估係watchos慳電嗰啲嘢嚟
著mon嗰下佢先重新run返個app

影響其實唔大
始終唔係原生，可接受

用落都可以啦... 真係好少話彈出去

正，感謝Chok巴

你錶帶咁match

淘既對唔住

thx chok巴
換左暴龍獸
呢d圖好難搵

呢個睇到好唔舒服
除咗隻暴龍獸

覺得Casio系列食電啲

狂著綠燈拎心跳數據

所以我嗰啲冇整心跳

天氣應該都chur

好搞笑，

Apple Watch s2 今日試玩，1 sync watch face 隻錶就會死機，係series 2 硬件上太舊既問題？

我用緊s2嚟整..

閂咗心跳permission試吓先

S2係咪都用到？

S1-S5 watch os 6

你令我冇放棄再繼續試，好似sync到了

我之前見到有EVA 主題
但而家搵唔返
有冇Ching 見過？

location點開?
我按管理佢彈果頁冇loaction揀

你本身部機有無開

我都係咁，但iphone入面已經開左location，但入面冇Clockology揀

玩左成晚

彩色

非常好

些牙

請問有冇人知點樣將 .clk 尾既face sync去隻錶度?

係app入面㩒一下會convert

巴打想問你個錶帶係邊買 好正

之前都會convert
唔知點解而家唔會 企撚左係度

Pikachu 幾正

有冇巴打分享pikachu

轉個錶冠會郁埋個時間 咁正唔正常

跟哂FAQ set左喚醒螢幕-總是
過一陣都係自已彈返出去
同埋開返clockology會變返重新開app
彈返去一開始個錶面 要再sync

Setting 嗰 clock tap option 要set edit screen, 唔係full screen, 咁佢就識convert 㗎啦

個插件咁係sync緊？
Click唔到OK個字

我都係咁,打左去啦 7月16號可以拎番5+6月既津貼

正嘢LM

電話dl 完clockology, 但隻錶唔識自動裝。即使入watch app 都無得裝Clockology 入錶

我reset左隻watch, 之後就install唔番clockology去隻watch度，請問有冇辦法fix

會唔會係wifi問題

成功了，原來係要更新
試左用人地d 錶面，手賤去扭隻錶，攪到時間錯曬

用data試過，del app reboot再裝都試過

要更新d咩？

想問下有無巴打s3可以fit到full screen？

爬完fb page d人話係s4以上先得

What fullscreen

即係好似佢咁 錶面唔係fit到盡 有黑邊

S1-S3係咁 除非你自己砌

S3 唔係咁架咩

咁無法啦唔該晒巴打們

down左fallout果個玩
但係一係錶到開app後面測心跳綠色燈就跟住一齊著 有冇巴打都係咁

隻錶太耐無更新os 姐

想問下係個app 到校完錶面暗d, 點樣sync返落隻錶到，我係app一出返去好似冇改到咁，sync完都係同之前一樣

個錶面有check心跳

啱啱新玩
發覺好似有少少食電

整走左心跳果欄就正常返 唔該曬巴打

裝唔到app去隻錶度

我都係咁個apps係到轉轉轉

我都係
想知正唔正常

我之前都係。我喺watch度開app store install就解決左

我呢個同步左落隻錶到，隻錶同iphone都重新開過機
點解仲係呢個畫面

想問下點樣可以full screen,邊邊四周圍仲係黑色

個facebook group有咁多人問低能問題
仲要用中文問嘅

有無人整左/用緊d錶面係睇好多野？
我想轉但我用原身果個睇開...天氣 電量 日期 nike run 錄音

要係iphone clockology app調整個size

得左 多謝ching

想問下自制既既CHING
你地係用電話係APP砌定係用電腦整?
THANKYOU

Facebook都係用s4以上做sample
s0-s3效果會爭少少

閂咗心跳permission
hide埋心率個0字
完美呈現連豬Casio

想問下點建load 唔到.clk 檔?? 係咪已經廢左?
而家只可以load到.clock 檔

無用, 一打開就話importing, 之後就彈

時間有delay係咪正常？即係每次代表要等半秒先load返去現在時間？
定係因為我係s2部機本身太慢

S5同樣，如果你半個鐘後再睇一次，佢要半秒時間load返個時間

幫你唔到我都係就咁inporting就得

有無巴打好心share pip boy

唔洗多謝

多謝你好人有好報

解決左，不過要reset 隻錶

呢個鐘/screen saver 有無人知點樣熄左佢

Q3. 點解個錶面間唔時會無咗跳返出去 ?
A3. 去電話 Watch App --> 一般 --> 喚醒螢幕 --> 最底個 Option 揀 "總是"

請問點解set咗都係彈出去

same here

求救

可以點搞
down 左野但一同步就咁

得左！

係有時會彈

會唔會曬電左
情況嚴唔嚴重？

我都有呢個問題，你點整？

down page 1 beta
開左佢
重開app

thanks

有無巴打share rolex綠綠

你講緊呢個？

收獲算係咁

求救，依然裝不到

我都遇到呢個問題, 已經試過先SYNC BETA, restart左手錶同埋同電話, 甚至試過重裝個app, 再sync其他圖都係出呢個畫面

我用緊第1代手錶, 唔知有冇影響

謝謝

係呀可以share嗎巴打

想問下有冇邊個網convert gif to video係可以簡黑色bg 如果冇 有冇咩software可以自己整？

另外 我sync左個自製錶面去watch到之後 唔知點解個time label就突然變大左 可以點解決

同步左beta，但係其他錶面就唔得，話無錶面活動，我果隻S2

我一sync 個betaprofile 錶app 會閃退 我係s3 watchOS 7 關唔關事？
整唔走右上個鐘sosad

係變暗之後按下
就會永久整走佢

有冇人知點解會出呢一版

Down beta就得啦 利申 第一代

追返文裝下邊這嗰就得

去除右上角小鐘插件 :

想問巴打ios 系統幾多？
watch os 幾多？

我ios 13.5.1
watch os 6.2.5

謝謝

轉錶冠個時
會郁到個時間
有無解決方法？

突然間可以安裝，唔知點解，謝謝巴打

八達通add咗去apple watch度
佢強制要有passcode，咁clockology 咪無得長期顯示囉？有無解決方法？

Download個尾係clk檔果d錶面用唔到點搞？

推 同問

點解咁

追po搵到答案啦thx

張background邊到搵到？

唔好意思，可唔可以再教下我，我整唔到

冇 限制問題

兩者冇關係
嘟完照出返clockology錶面

點解我會SYNC唔到錶面??
顯示 你目前選擇未包含任何活動錶面

想要呢個 巴打可唔可share

用多大約30%

求share

我見有人話次次嘟完都彈返原廠

我嘟完一係畫面冇變
一係出「沒有收費」，㩒crown即刻去返clockology

S2試唔到

想問下有無得用電腦砌個UI
岩岩DL左人地個個想改
但係改完佢無SAVE到
加上係電話搞既話好唔就手

Fallout襯彩虹

呢個幾得意

Apple Music 係咪一定要錶插住電加滿電先識dow歌？

自己整
利申女權撚

升左watchos 7 之後， 右上角個鐘就整唔走，用beta 同reboot 左aw 幾次都唔得

有沒計？

用佢d face返工到收工得返40%電係咪正常？用緊s3 買左冇耐

我係個錶面唔fit size, 可以點搞

個錶面有心跳同天氣？

要自己set
S1-3 , S4-5係唔同

有呀

屌你好正

咁正常係倒水

哭𠹌左呀真係 但係好多靚個d face都係有埋 夜晚返去差電算數 未試過直落成日 唔知挨唔挨到一日呢

你可以自己整走心跳同天氣

整走左個心跳同步數睇下咩情況先
唔該巴打！

如果你慣咗每日叉，返屋企前仲有電
又唔使刻意整走所有嘢嘅
覺得計步唔算大食

搞掂晒
入左落watch但有內置時間咁我搞左個beta然後同步
之後點？
我click番我整果個然後同步都唔得既
佢show 打開配對app即係點？
我已經開晒watch app同隻watch都開左clockology架喇喎

計步淨係read data唔會太食

真心唔識欣賞果D 精工錶

錶帶都要兩千幾

所以唔使全部hide

DL 左落黎玩一陣就算 戴出街太柒
知道自己無咁既能力

搵返d 普通既就算

本身都對Rolex冇乜興趣

please help

始終apple watch外型易認
就算用rolex錶面都只會畀人覺得係玩
唔會笑你嘅

重新再做一次，連我果個clock>連beta>重開機
都係有個鐘係度既

reboot左10次了
強制reboot又試過 watch同iphone都有reboot

戴數碼暴龍

pls

點set

同步左十鳩幾次

reboot到好灰

請幫幫忙

如果你真係玩到無辦法，建議你入FB group問，入面有app製作人幫你

想問下有冇得set做一睇錶果下就係show啲clockology既錶面? 而家一睇都係原來既錶面

重要問親都係繁體。佢哋跟本唔會睇FAQ

影衰哂

裝app嗰陣冇禁Steps 心跳嗰啲
點整返

追post搵到方法 thanks

唔識點sync
一禁個雷電logo
就叫移除或隱藏指針及數位時鐘圖層
請問點解決？

係咪一定要set語言英文
clockology 加日期先唔會係中文既幾月幾日 星期幾

有無人有casio 靚face 推介

台仔來. 真係好柒...人地明明係英文 grp....

你裝完beta, reboot之後唔好係Apple watch到開個app, 直接係手機同步你想要果個錶面

咁同步都要開個watch app架....？

同步完先開個app

有冇師兄知點搞出唔到步數個d

有冇人知邊位食左d字可以點搞？

有得edit張圖個size

揀張圖個layer > show layer properties > scale

師兄點整到出到step個d?

一開始個app會問你俾唔俾access d 健康data
然後又開就得

唔覺眼

係隻錶到喎
唔係電話到

Hour 都係得12小時?

hour 得12小時制, 溫度得F 無C

我反而係天氣出唔到

改唔到白底
有冇人成功可以share link

但我手錶用英文，個日期都係中文嘅

喺電話改

而家買Series 5好定等6好?

6

好撚正 齊哂料

未買梗係等

點解淨係右上角有個跑步公仔先同步到？

解決咗

點解決
唔識syn冇跑步公仔果d watch

直接喺iphone folder度揀錶面撳同步

想問點解無閃電logo

直接3D touch個file sync過去